2020真係正閪年

支那肺炎
香港俾班狗官整到病埋
自己又拍拖散左
高比拜仁意外過身

咁撚多年都未試過咁閪

=啱呀
=關我撚事

就算點閪都好都要堅持落去，救香港第一

光復香港，時代革命
五大訴求，缺一不可

閪爆

自己又拍拖散左

我讀翻都唔係好通中文渣

仲有之前侵侵差d開戰

係講緊你拍拖散關人撚事

WW3 差D 開戰
伊朗擊落客機
美國流感死6千人
武漢肺炎
Kobe Bryant ＋ 個女 墜機
屌都仲未過哂一月渣

岩岩又有3枝導彈打中美領

咪似足03年囉

仲有澳洲山火死5億動物

依家出街都驚，放工都快d返屋企
今年都唔洗旨意出到pool

係

冇女都可以考慮下仔既